【武漢肺炎】可導致 嚴 重 的 精 神 疾 病 症 狀 ！

研究指少數武肺患者出現嚴重精神病狀 駭人案例曝光！

2020/12/30 10:39

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情全球大流行，死亡人數直逼180萬大關，在世界各國病例中，有少部分人描述，從染病後的某天起，腦中就出現鼓吹他們殺人的聲音，震驚醫界，最新研究顯示，少部分民眾在無精神病史的情況下，確診武肺後出現了嚴重的精神疾病症狀。

根據《紐約時報》報導，隨著疫情持續蔓，美國及世界各地的醫生都報告了類似病例，少數未曾出現過精神健康問題的武漢肺炎患者，在感染數週後出現了相當嚴重的精神病症狀。

報導引述學術論文中提及的案例，美國北卡州一名36歲女子偏執地認定她的3個小孩將被綁架，迫使她做出不合常理的「營救行動」；紐約一名30歲男性則產生嚴重的妄想症狀，認定表親要謀殺他，為了自保，這名男性試圖勒死對方。

美國醫學專家古利博士（Dr. Hisam Goueli）提交的案例更為驚悚，紐約一名42歲的理療師作為4個孩子的母親，自身從未有過精神病史或家族病史，她在染病幾個月後感到自身出現轉變，不斷在腦中看到自己孩子被殘忍殺害的過程，而下手行兇的正是她自己。

這名母親表示，自己在感染武肺後僅出現輕微症狀，沒多久就被認定痊癒了，但過了幾個月，腦中卻出現一種聲音，不斷叫她殺掉孩子，在這名母親的描述中，其中一個孩子被卡車輾過，另一個則被她親手斬首，她哭著問醫師，「我愛我的孩子，我不知道為什麼會有這種想把他們斬首的衝動」。

除了全球醫師的個別案例報告，英國一項針對153名住院感染者的研究顯示，共有10人出現新發精神疾病，另一項在西班牙的研究也發現了10名類似患者，隨著越來越多案例傳出，全球醫界也在針對此狀況進行研究，希望盡速找出武漢肺炎感染者出現精神疾病症狀背後的原因。

連登仔：恐懼撚大驚小怪，感冒黎架姐

香港人唔中武肺都有精神病 唔驚

can someone help me to push this?

[行動post] 2021 除夕新口號

大驚小怪
香港人大部分都有精神病嫁啦
3萬隻重有瘋狗症..又咬人又殺人 咩都做得出

未有肺炎之前喺街行
你見到香港人好正常？

根據《紐約時報》報導

留名等睇 又有人屌柒自由時報係fake news

我要殺晒你哋班連登仔

利申：中過武肺

癲佬出現了

笑死 又係呢啲滑坡研究
香港平時都大把精神病人

精神病人中武肺

偏執狂病毒公司

有無諗過其實唔係精神病，係武肺之後聽剄來自外星既聲音

懷疑係佢地精神壓力太大 （ 因為失業 好多野加埋
搞到有精神病多

唔係武肺直接導致
而係間接 （ 令經濟差 好多人死 無哂社交